[TG] 90後？？？group

大家單純係文字上交流。
分享下生活，分享下興趣。

如果你想入既，可入以下link:

有心請留言

連狗又唔做野

推

做左嘢

第一大狗公？

唔明你講咩？

嘔心

唉！

乜鬼嘢

好想你係邊個

ching你打錯字wor

想入group
我叫常餐B

係打漏字！ *知

你係group主？

有wechat群組嗎

冇

你喜歡喝長島冰茶嗎？

厹ADMIN

負皮

日日上水都俾admin踢咗

不了

淨係加女入group，狗公

推一推

幾時加返我入去

你問其他admin

不了

如果踢錯左你可以同admin 講

群主你好

#in#lme#in#lme#in#lme